究竟我成唔成全個fd好😞

同個fd打波識左個女仔，佢主動add我地ig。
第一眼覺得個女仔好純，我好中意，個fd都附和我話幾正，自己扮到唔係好在意咁。
但之後有一齊打幾次波，個女仔比我感覺係對我個fd有好感多啲，而我覺得我fd都其實係因中意，只不過係在意我感受而唔太表現出黎。
佢地又住得好近打完波一齊翻屋企，見到佢地傾計都係開心既。
今日我打波整親，我個fd又扶我翻屋企又主動話聽日陪我去睇醫生，真係個好好既朋友黎。
我係咪應該成人之美，唔好再對個女仔有遐想呢？

你當我電台呀？

撚知咩 你呢D小朋雞感情 拍最多三四年咪又係分手 算鳩數啦

你夠廿五歲有返咁上下成熟先同我講搵真愛啦

你又唔係個女仔 點知個女仔諗咩 可能佢想由朋友入手識你呢 唔好諗咁多 順其自然 做好自己

條女又唔係想食你
想食你個FD啫
你成唔成人之美都爭唔贏人，
收手把啦

白痴 鐘意人就追人

家陣依個年代仲玩讓愛呀

第時唔好後悔咪得囉

未來老婆vs 過多幾年會生疏嘅朋友

你戇鳩？
依家係條女揀唔係你揀喎

幸福自己爭取 自己諗

得閒打返場友誼波

同個FRD講, 係追就一齊追, 唔好成唔成全, 等條女揀

個女仔都對你fd有好感，你唔通仲死纏爛打咩

樓主，你係唔係誤會咗啲嘢？
條女冧你嗰fd喎

其實成件事係
你個fd暗戀你
但係佢知你鍾意個女仔
加上你係直
所以更加無可能同你一齊
之但係天意弄人
個女仔冧你個fd
而你個fd為咗你
就畀個機會你同個女仔
咁啱你又整親
個fd唔捨得你
所以約你聽日同你睇醫生
而你就諗緊
好唔好成全你個fd

有無諗過其實係個 friend 對你有好感
要個女仔成全你地

講到好似你唔成全佢地就唔會一齊到咁

3p咪算

你以為啫
真相係點
你唔去做
點會知道？

笑撚左

有無諗過其實個女仔無論你同你frd都唔鐘意

又話個女仔冧你個fd
咁你行開就得啦
乜野遐想

由頭到尾唔關你事 洗鬼你成全

其實樓主意思可能係由佢鼓勵個朋友去馬
令佢朋友知佢唔介意等佢可以放心追佢
其實我覺得樓主同佢朋友都係好人
你地講嘢好鬼死mean

你個fd好明顯係鍾意你啦 又知你鍾意個女仔 所以佢平時就溝走曬你身邊d女 等你對女仔絕望就轉基